不好了

四個月日日都不安 好驚 有邊日一覺天光
就痴線
搵交嗌？
有冇諗過我有幾辛苦
有冇諗過安撫下我

都唔敢再聽aga

冷靜D先啦喂

叫春都要講人知你叫咩春唔好1999